有冇人成日煮麵都俾啲油hi到

次次煮出前一丁同印尼撈麵都會俾啲麻油同調味油hi到隻手，搞到次次煮完都要洗手，真係好煩

珍

煮營多對手無整污糟會令我有成就感

你點煮的

洗完隻手都仲有陣味

修身，營多，治國，平天下

叫人煮咪得

我仲以為得我on9先會

會
而且會傻傻咁hi

下次試下用筷子由頭夾實唧啲油出來，唔好用手咪得